一人一隻垃圾crypto currency

btc

USDT

CRO

ETH

睇你點睇crypto currency,如果你係value investor,crypto currency本身就係垃圾。基本上所有crypto currency價值都係一樣,市場價格只係投資者信心波動

Cake

XRP

drop to zero

Miota

幣笑隻filecoin

filecoin係fil
佢隻係filecash coin

珍

Carlos matos

USDC BUSD

Lina，屌我聽你班仆街買新幣，一買之後跌到7彩

居然無人提Bitconnect

隻隻都咁垃圾